[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你 (2９)

我遲啲覆你

分開都仲可以做朋友，係返埋一齊就一定連朋友都無得做就係呢啲

可能轉頭個男人就打電話
屌柒個老婆 我都打咗上電台 你仲想點啊

前面好地地 後面講到好似用對仔女威脅佢咁

水炮車仲話收到佢嘅誠意

我付出左好撚多架啦 唔該你今晚就好返黎湊仔啦
我希望你我希望你我希望你我希望你我希望你我希望你

Sor搵唔到個post

問題唔o係小朋友度呀ON9 狗